@article{test,
    author="K. Safran",
    title="The Quest of the young Koriander",
    publisher="Future Inc",
    year="2042",
}
@online{eu-regulation-ethics-dataprotection,
    author={Europäische Kommission},
    title="Ethics and data protection",
    year="2021",
    url="https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/horizon/guidance/ethics-and-data-protection_he_en.pdf",
    urldate="2021-10-23"
}
@book{eckert-it-sicherheit2012,
    title="IT-Sicherheit: Konzepte – Verfahren – Protokolle",
    author="Claudia Eckert",
    year="2012",
    publisher="Oldenbourg Verlag",
    isbn="978-3-486-70687-1"
}
@online{bsi-2fa,
    title="Zwei-Faktor-Authentisierung",
    author="Bundesamt für Sicherheit in der Informationstechnik (BSI)",
    year="2018",
    url="https://www.bsi.bund.de/DE/Themen/Verbraucherinnen-und-Verbraucher/Informationen-und-Empfehlungen/Cyber-Sicherheitsempfehlungen/Accountschutz/Zwei-Faktor-Authentisierung/zwei-faktor-authentisierung_node.html",
    urldate="2021-10-23"
}
@online{mtpsym-telegram-mtproto-weakness,
    title="Security Analysis of Telegram (Symmetric Part)",
    author="Martin R. Albrecht",
    year="2021",
    url="https://mtpsym.github.io/",
    urldate="2021-10-23"
}
@online{bsi-grundschutz2021,
    title="IT-Grundschutz-Kompendium (Edition 2021)",
    author="Bundesamt für Sicherheit in der Informationstechnik (BSI)",
    year="2021",
    url="https://www.bsi.bund.de/SharedDocs/Downloads/DE/BSI/Grundschutz/Kompendium/IT_Grundschutz_Kompendium_Edition2021.pdf?__blob=publicationFile&v=6",
    urldate="2021-10-23",
}